掟晒佢地出火車mv

這是一輯諷刺社會時弊，揭露人性的作品．由馮翠娟作曲，作詞，主唱．CD 已在二０一二年九月出版